點解光復元朗唔係727???

班牛屎佬咪又係等入夜人少先出黎搞事
728第二日要番工一定有人早走
727相信入夜後都會更多人更易保護自己人

推

727！

星期六點都好過星期日

sorr而家係唔係改左727?
定主辨人都仲係728?